有冇工程巴打？請教

本人冇咩地盤嘅經驗，最近又要返學，好多嘢都唔識...想請搵巴打補下習，會交返啲學費🙏🏻
關於一啲Civil 同building studies

Year幾

可以搵我傾下

可以搵我